有冇手足gym完會訓唔著/好早醒

以前會好好訓 恢復得好快
係咪老了

如果連續幾晚係咁
可以試下休息一/兩個星期 比身體完全復原

唔做一星期唔會變細隻，做返gym個時肌肉又要重新適應，你仲會發現自己大力左，可以做重啲

隔3個月休一次一星期 對身體進度會好好多

但係唔做個身形迷

做一星期gym，你唔會變大
做少一星期gym，你一樣唔會變細